[敵退我進？］既然政府玩援兵之計 不如搵一個人玩盡佢真係黎金鐘宣言同臨時政府啦

利申：發夢